Razer Back To School

有冇人尻衝左?

13吋new razer blade stealth 得1tb版有貨
想衝都冇得衝

QHD 同 4k 有咩分別

4K：4K是一種新興的超高解析度標準（3840 x 2160和4096 × 2160），是目前1920 x 1080解析度的4倍，2012年底CEA（Consumer Electronics Association）規定，必須達到3840 x 2160以上，才能稱為4K。另外，各家廠商也為4K解析度想了不同代稱，包括QHD（Quad HD）、UHD、Ultra HD和2160P等等。但由於QHD容易與代表960 x 450的qHD（Quarter HD）混肴，目前傾向以UHD做為4K解析度的代稱。

即係4k QHD UHD其實一尻樣?

人地係qhd+
唔係qhd
都唔係4k

買左點back to school

直接睇解像度 唔好理佢D名 唔同公司個名解D咩都唔同
總之 1920x1080 <--- 1080P XXXX x1440p <--2K XXXX x 2160 <--- 4K

最後今日 買唔買Razer Blade好呢 送滑鼠

垃圾機，垃圾spec

咁你有乜建議?

on9仔先買razer

咁買邊部先唔on9?

上去睇左睇，貴撚到仆街

如果 1060 + 7700hq 呢個組合, 仲有alienware 13r3 同 msi gs43 揀
平又平過佢, 又可以換ram, 又冇咁易壞, 又唔係重好多
razer blade stealth睇都廢9事睇 成萬3蚊買垃圾